輸港紙果時係日頭，輸美金果時係夜晚

我想哭

準備入錢再黎過啦

休息返一個鐘又可以再輸過

借錢頂住先

嬴緊錢果時係發夢

咁都好呀 有時發夢 夢到輸哂錢

我淨係識呢啲㗎咋

日日就係高追再止蝕

又嚟過

哈哈屌你

我同其他人都係怕窮的